觀音坐蓮＋老漢推車＝老司機一家3口

物盡其用！香港一名網友今天在臉書社團「巴打絲打 Facebook Club」分享照片，拍到一名坐著電動輪椅的殘障男子充分發揮輪椅功用，不但抱著妻子共乘，而且妻子還推著嬰兒車載小孩，2車3人8輪前行，畫面相當特別。
網友們看了紛紛留言「人形蜈蚣」、「老漢開車再推車」、「老漢電動推車」、「一山還有一山高」、「車推老漢老漢推姐姐推小孩」、「觀音坐蓮加老漢推車，同埋仙人指路」。也有網友分享另一張照片，在香港天水圍目擊一名坐著電動輪椅的男子抱著孫女，後方還載著女看護。

全家都殘廢

唔差在整多招乞兒煲飯